一個電腦白癡想換CPU，顯卡

細佬我，幾年前買左部，Acer Aspire V15 Nitro , VN7-571G。
i5-5200U
GTX 950M

以前一直只係玩LOL，所以無乜問題，但上年開始玩GTA V，最近玩埋mhw，成日會lag，有時lag到連吾到技。
所以想請教下，各位巴絲，部機有無得換CPU同顯卡，係邊換/係邊買？

細佬係個窮L，無太多資金成部換。

顯卡

樓主快啲走

Notebook 點樣換 CPU 同顯示卡呢
你估而家砌機咩

顯你老母卡你喉嚨.gif

Notebook要換CPU同GPU好簡單, 落去電腦舖買過部就得

玩番LOL

要換呢兩個野同成部重新買無分別

有得換cpu同display card好奇咩
只係樓主部機冇, 同埋mxm卡好撚貴

無睇南橋賭神？

吾你老母
建議你換cpu同顯示卡之餘換埋個腦

建議你換埋keyboard 同trackpad

買個thunderbolt3 既display dock
插張1660s

講得好

btw
要玩得順呢2隻game嘅notebook
唔過萬你都唔好諗

GTA5、MHW呢d遊戲用Laptop玩，至少要GTX1060以上，CPU至少要用i5 8300H，出去買部新Gaming Laptop啦，呢家Laptop要換CPU、GPU好似得外星人Area 51M不過好撚貴。